{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157060?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 나봄카라반파크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約を変更した後にキャンセルすると払い戻しができず、爆竹遊びや客室内でのろうそくの使用は絶対に許されません。 未成年者は保護者と一緒にだけ入室でき、施設物破損時に原状復旧および賠償しなければならないので注意しなければなりません。 客室や施設をきれいに使用し、静かでリラックスできるよう、飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 生ゴミとゴミは分別しなければならず、人数規定も守らなければなりません。 入室当日に席の割り当てがランダムに行われます。 キャンプ用の個人用品は紛失した場合、責任を負いません。 夜11時にマナータイムがあり、2回の警告の後も退室措置があり、薪の使用は火災の危険により不可能です。 ペットは同伴できませんし、摘発された場合は強制退室となります。 シャンプー、コンディショナーなどの使い捨て用品は提供されず、洗面用具やタオルは個別に用意する必要があります。 入室利用案内で個別バーベキューが提供されます。 電気グリルの使用料は20,000ウォンで、IPTVとWi-Fiは全客室で使用でき、客室は禁煙です。 駐車が可能で、周辺には様々な旅行先と徳裕山国立公園、茂朱リゾート、ラジェ通門などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約を変更した後にキャンセルすると払い戻しができますか？",
            "answer": "予約を変更した後にキャンセルすると払い戻しができず、全額料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する場合のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "爆竹遊びや客室内でのろうそくの使用は許可されていますか？",
            "answer": "爆竹遊びや客室内でのろうそくの使用は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や施設をきれいに使用し、静かでリラックスできるよう、飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別や人数規定はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別しなければならず、人数規定も守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ用品の紛失は責任を負いますか？",
            "answer": "キャンプ用の個人用品は紛失した場合、責任を負いませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "マナータイムや退室措置はありますか？",
            "answer": "夜11時にマナータイムがあり、2回の警告の後も退室措置があります。薪の使用は火災の危険により不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。摘発された場合は強制退室となりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "シャンプーやコンディショナーは提供されますか？",
            "answer": "シャンプー、コンディショナーなどの使い捨て用品は提供されませんので、洗面用具やタオルは個別に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや駐車場について教えてください。",
            "answer": "入室利用案内で個別バーベキューが提供されます。駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な旅行先と徳裕山国立公園、茂朱リゾート、ラジェ通門などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 530
    }
}